Kingdom of Hero (10) 2020繼續抗爭 五大訴求 缺一不可

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

（6星滿技梅林一帶三 7-1H 4體一場 4821經)
2星 滿級 7-1 H 13回 62673
3星 滿級 7-1 H 33回 159093
4星 滿級 7-1 H 90回 433890
5星 滿級 7-1 H 180回 864000
6星 滿級 7-1 H 未知 未知

(6星火劍一帶三 3-2C 5體一場 6035經)
2星 滿級 3-2 C 11回
3星 滿級 3-2 C 27回
4星 滿級 3-2 C 72回
5星 滿級 3-2 C 145回
6星 滿級 3-2 C 未知

(6星木劍一帶三 1-1C 5體一場 52XX經)
2星 滿級 1-1 C 12回
3星 滿級 1-1 C 31回
4星 滿級 1-1 C 82回
5星 滿級 1-1 C 166回
6星 滿級 1-1 C 未知
以上只供參考

進化
2星*3=3星
3星*3=4星
4星*4=5星
5星*5=6星

3星=2星*3
4星=2星*12
5星=2星*60
6星=2星*300
*以上只供參考

現有公會
LIHKG
願榮光歸香港

首抽建議
火劍/木劍/水劍/木盾/火弓

5個鐘都冇人搶1001

Btw Lihkg 開左公會錢關 大家記得打

新手留名

3倍錢event 開雙經狂刷3體關幾抵

刷左一日 扣返event 回贈d石 都係用左2百石多d
然後打左差唔多300萬加升左一堆肥
仲有6-7張單抽券

打到step 幾

14咋

肝帝

50關暫時諗到咁樣去打
試左三場 搞好個企位應該ok

舊符10F冇木坦咩配置比較穩陣

琴日300石刷9F都唔出一粒6星金符
農到有啲灰

而家9F用木奶Mary 毒法火劍
但一上10F就好易炒

六星金可遇不可求 你當刷紫做終極目標最好

9F單火劍應該就刷到 唔夠抗？

終於有post

我初期刷10F用毒法，Mary, Bonnie, 合火奶
而家用緊午餐肉，Mary, Bonnie, 水劍

得10X抗
差20左右

2位用咩好？

而家爆率唔高
但用緊爆傷
諗住換左佢

9F Full team 2分鐘內

齋一隻火劍配加攻火肥未試

咁快50

你又唔開

藍田巴教落，打10F, 有減速好緊要，所以我升左Bonnie

返緊工

要140抗先穩 2號位加攻會好過爆擊
夠抗副屬可以堆d命中

冇反擊同極高抗性全部1take過
打到十一點仲有幾鋪剩亂試陣

新po留名

我42-44 每關都要打幾次先過到

留名

我卡39

暗法隊長 兔法 木盾 天使奶/修女 配一隻打手
前三隻地震符 平均180速
保持住最多2debuff 暈到可以幾多都冇所謂
一有buff就兔法偷

睇來地震符好緊要，暫時得一套俾木盾用緊

我就黎打手都換地震符架啦

我見好多地震Mary

我都諗住全打手轉地震符

去到後期 你d 符夠靚 根本就唔care 攻符果35%套裝效果

兩隻火奶op

60又係4星火奶主場

51開始場地效果btw

3倍錢 又係時候開雙經升野

.gun
咁快過左50
呢個場地效果冇咩用
暈住死應該都係唔會派

好L 大工程

地震符難出到on9

我通常都係用1 3 5位 %用其他符打救

1/3/5位 5星紫符都可以勉強用住先 咁會易砌好多

火弓又可以拎返出黎玩啦睇黎

紫符全靚屬我會升兩次
升歪左就賣

無火弓呀 dllm

51開始又難控左同勁厚血
遲d會唔會出召喚怪既角呢
或者出d識變身/本身係隻獸就好

木劍世界第一
升完二技一穿三

點升技 係咪一定要食自己

木劍神教

或者食五星個隻升技怪

.gun

好多角都想技 但邊到有咁多技怪

promotion fairy有咩用？係咪要d怪max左完用到？

兔仔拎返黎已經max lv, 首先食同星1lv 怪升星，然後再做其他怪升星肥料

Eg: 2星兔食兩隻2星1lv 怪變做3星肥

所有英都要滿lv先可以升星

明白了 我太多問題 sor

Lv40 我得一隻兔仔清buff, 清唔切，係咪可以放棄？

肥狗巴好似都淨係用一隻兔法

你唔會冇合成木法掛
望真d佢個被動

我都未升到 但吹捧左先 真心屈機暈兩turn

Boss 有3個buff wor

咁應該係你命中唔夠 堆到100+ 速180+速隊長再試下
消/偷到盾就扣到血

Yes sir

隻neil好似幾勁 岩新手用

有病
藍卷又出水法
第三隻藍卷水法

我要火木坦呀

我要水法呀

我要5星呀

肝個堆藍卷未用咩

準備All in 暗盾BB未

用晒啦 隨打隨抽乜都冇中過

有45抽等暗盾all in

啱啱打場pvp冇睇對面咩符 然後俾隻暈符水法屈死左

End game 基本都係暈符同速符天下

養生玩家表示0課
Pvp 未上過1400
公會王未過到40
困塔無視

刷返幾個星期暈符就夠打pvp 有咩角已經唔重要

一回硬控影響太大

最近見到個可以參考既防守組合
速隊長 水劍 暗奶
水劍一速 行三步到中場 暗奶 後面一拉
夠傷基本就秒打手
其他角都行到中場好大壓力

依d隊我會開波直接掟隻光奶上前開罩吸火力

吸唔到 水劍三步 暗奶拉完六步
佢打你邊隻都得

通常我光奶都會快過對面隻水劍 佢會一衝上黎連打光奶兩野

發覺現家放公厠坦隊已經守唔到

依家個個都識打啦

速隊長？
200速+20%好難超佢車

就算係光奶上前
佢個AI應該係大技完都會行過去普攻輸出打
跟手暗奶再拉打多下輸出 都係食兩下
下次研究下先

等你研究完抄考

你有冇升過pvp座塔？
我速升到+9% 光奶223速 就算對面速隊長 基本都只會跑輸男光盾 其他冇輸過咁濟

如果光奶衝上去俾水劍打 水劍基本兩下都一定打光奶

之後暗奶再動果下就睇光奶個罩穿左未

穿左會繼續打光奶 因為光奶係唯一一隻扣過血
未穿就有機會再衝前打其他 但都係打一下 之後到我行一定一野圍死佢

而對面其他打手都會放大技打光奶 只要光奶夠硬頂到唔死之後唔難打

肥狗巴我對你唔住 冇睇名就打左你

3體關打邊關最抵

Mary 1帶3我會刷4-1 6秒一場

要經就7-5 噚日升蜘蛛女火法 + 隻光弓 +兩隻肥 12秒一場

岩岩升左Mary上6星 但隻野速度好慢
用攻符慢過敵怪 速符又變左唔夠力 好矛盾
用唔到黎帶肥

攻符4位用速 冇理位慢過d怪喎

Pvp真係垃圾，人地一下暈我4隻，我打十下先暈得一次

多謝藍田巴，肥狗巴，終於過到

Event 隻4星真係做黎打困塔用

係咪升死木劍定平均升好

升左一隻上6星做帶肥角先

Btw 你冇買200石覺醒包？

冇呀 係邊買 200石覺醒一次？

無計，乜都抽唔到，唯有用平民角

每次抽到5星都會彈該屬覺醒包 好似限時3日內買

每屬第一次買200石 之後450石 啱啱好夠覺醒一隻5星

你抽中木劍果陣應該有彈出黎

我知啦咁 送3升exp加d碎石係咪

係掛

我記得有錢，有無屬性同屬性覺性料，其他唔記得

第一次200石 基本新手必買 唔係2046都未覺醒到第一隻角

又到PVP緊張時刻

呢個？

唔係

咁無啦 我禁左入去都係有d覺醒素材送

呢個 要抽中5星之後3日內買 過期會冇左

不過每次抽到5星都會彈出黎

原來係咁 不過下5星都唔知幾時

肯課好快中

初中高級禮包都值得買

不了 輕鬆玩

出左公會奶暗奶之後難打左好多

我見第一名有升呢隻 遲d都想升下

係 配水劍好屈

攪到我都想練水劍

但邊有咁多技怪

仆街 暈符+堆血 俾佢陰撚左

高傷高速厚血全隊加距暈
配暗奶勁on9

完全打唔上去

課啦
屈到嘔 追住d輸出黎屌

暗奶又要 暗劍又要 仲要升埋水劍

課晒大技怪包+新年pack 先得8 隻，半隻都未夠升

好在前日急急腳升左隻人魚 最後一粒鐘幫手守贏幾場 勉強拎返個M2

暗奶我唔係好想餵佢技怪
但好勁隻野
難打左成倍

自從轉左PVP 一次M都上唔到 睇黎要搞搞

想問下有冇邊隻3,4星要升

4星木毒法同無敵暗女法必升 由新手期打普塔到end game 困塔都係必備

其他4星就唔使急住升 但全部要留一隻 有重複就自食升技

3星就暫時得限傷女水奶有用 不過隻野唔使升 覺醒左就用得

thankssssss

點都要攪啦 淨係每星期多百幾石同技怪碎已經差好多 小數怕長計

同埋轉左pvp玩法之後 星期六/日最好得閒就轉下守隊 唔好用死一隊

俾人試到點樣穩打你果隊一定追住你黎打

仲想問下 刷肥升LV係唔係都係搵火劍 刷C3-2

其實睇你主力用咩角

邊關刷得又快又穩就刷邊關

後期就基本都係用Mary 刷速C1-1 16秒左右一場快靚正

最慘我冇水奶 守隊唔夠勁
暫時諗到木盾 美人魚 暗奶 天使全高抗

btw 守隊AI同命中應該有改過 五星光天使一技起碼80%暈率

5星光法依家煩到仆街 個破防100%咁濟

1技加暈符你話係必暈我都信

係 我成日打完都去睇下佢係咪堆命中

下下暈咁濟 仲要d人堆抗勁難控

獨角獸好得意

公會暗奶拎黎auto 公會王好勁

真係要投資升佢技了

咩料 70lv 喪屍

佢依家pvp仲勁過暗盾

我都諗緊聽晚仲好唔好all in暗盾紅石pool, 定等光法先抽

依家有左水劍
光法成日一野跳到d靚位度炸人
又有暗奶呢d可以拉人加解buff
相對暗盾功能性太單一 坦黎講表現唔會差
但d人開始寧願上多隻奶/功能性坦

真係好勁 打過就知好易3個buff
一野回18%又快

光法仲要pvp最強隊長技 入左佢就可以唔一定綁住要用光奶

咁我放棄暗盾bb 等光法先抽了

任課架喎藍田巴

我見lihkg有一個位，可唔可以加入？

申完留id

困塔卡係52過唔到

兩隻補好煩 成日唔夠時間殺

紅石池太伏 唔會課啦

申左，id : U2570023124728

收Ed

多謝巴打

下星期先有免費拆符

52可以參考下我上面吹捧木劍bb張圖

卡緊59 d位太西

d角色風水輪流轉

光法之前冇咩人特別想抽 依家又上返神台

PvP meta 轉多d係好事 唔使黎黎去都係果d角

依家pvp唔會淨係見到一堆坦隊

你連奶都冇

真係下下暈？

問題係d角跟唔上meta

可以食招同埋有暗法
木劍暈兩turn夠快基本上可以補到暈

我木劍唔夠命中 係咁抵抗

唔用meta 都打到 係玩法多元化左

係唔係用meta 有分別 但又未算太大

始終都係睇符文

我隻木劍43 唔一定暈到
要暗法同火法補暈 呢兩隻高命中

咁又係 邊可能一隊守到老
升緊美人魚了

美人魚係邊隻

四星水坦

今晚水法up

vivian?

食左我條link

想問下combine係咪即4怪換1怪？

可以咁講 人體鍊成

那有石 我同水屬冇咩緣

任課架喎

抽夠120抽仲可以順便抽光暗

水法勁嘢黎?

好勁 神角黎

T1輸出 強勁AOE連發帶減速破防debuff
缺點係依賴三技buff 被控被清buff會好傷 加上法師比較軟

如果要抽 我會建議留返比水劍
全能到嘔

又吹奏水劍

練完水劍先中水法，隻水法可以做倉管

有人品抽水法可能會順手中埋水劍

反正Pick up 個率咁西
(坑左3百幾抽都Up 唔到木坦水劍)
垃圾Game

我覺得水劍主要都係pvp防守勁

Pvp進攻同pve都係水法贏幾條街
一隻角有齊減速破防 pve太好用

我火弓抽左330抽都唔中

個0.75%唔係浪得虛名

難Up 到震

明明係一半機率中up, 一半其他，但我中4隻5星全部都唔係火弓

鬼叫練左水劍先

睇黎都有少少新手運

DLLM

又係度抽
又話抽光法
利申 抽左十抽

火弓抽完諗唔到點用 早知拎黎抽水奶

你右上角

這些機會
我呢啲中隻四星已經好開心

見到再下期係光盾 即係之後兩期都唔使抽 咁咪諗住抽下囉

然後...... dllm

咁天使可以話係四星光暗第一既

我暗劍到今期落黎四星都未出過
仲加碼抽左張光暗卷中蛇法

唉 紅石pool 一早話係伏黎

20抽紅石炒哂

好缺技怪

拎隻阿努比斯 auto 公會王 發覺隻野真係好on9

一陣就升佢上6星

咁咩pool. 好

其實所有pool 機率都一樣
不過課紅石好貴 又冇120抽換光暗券
如果課金抽就好唔抵啫

哦 明白 btw 3星merlin可以用幾耐 諗緊升唔升4星

Why on9?

升4星冇用 一係就要預左升6星 （基本打手都要6星先出得場 靠上毒搵食另計）
同埋你會唔會刷滿技？唔打算刷滿技就唔好用

個人就唔太建議練 太過渡性 無課升一隻6星要儲好耐肥 寧願留黎升其他好過

好

配地震符控場能力太on9 仲勁過木盾
係自保能力差d

2技同木盾一樣大範圍兼打人減cd 但計埋木盾升技都仲要少木盾1 cd
雖然無左禁補但多左上毒同機率挑釁

然後3技都係aoe 1技就機率打條 成套kit 配暈符根本on9 到爆

Btw 下隻諗住升4星火劍齊格飛 禁補打困塔好有用

講漏左隻野仲要識飛 可以輕鬆衝入堆怪中間黎放2技 控場效益最大化

聽落好正咁喎，等我都攪返隻

打中4隻咪不停2技
暈到痴線....

1516 都唔知抽唔抽新個個up好

所以話隻野好on9

見Lihkg公會有2個位，可以申請1個嗎？

已申
ID U26276437662112

我都有升😂 不過淨係夠打新符5😂

如果齊木隊新符9好易打

收ed

4星好多都潛力股黎
升技又易少少

係三圍差原5DD
不過有套靚符基本上都分別不大

有隻奶保住暈到天荒地老

開2回大盾隻4星男水奶有冇玩過
滿技8成盾好似幾好J

但隻野冇補血技 淨係得上罩有d難用 遇到d識清buff就仆街

反而被動全隊免疫減速隻4星水奶我諗住會練
用黎Pvp 進攻counter 公會暗奶 隻暗奶普攻上減速太煩膠

Thanks

想砌兩套裝試下兩隻4星角 然後發現完全冇符用

如果抽到紅石果隻木法，仲需唔需要合mary？

要

抽果隻勸你唔好練

要
個隻5星木法PVP隊長技
只打單體全Game 最高攻法師

Mary多功能AOE
木隊神腳
仲可以帶肥

合mary好痛苦 又要5星又要覺醒

合5星係唔易 所以新手唔好咁急合

我已經湊夠四隻其中三隻差進化到五星
升緊，真係好痛苦

有無人癲到自己合mary黎升技

晒咁多資源升一下技 我升多隻6星好過

岩岩課完5隻技怪又食晒了

個人覺得最少夠刷覺醒料9F+ 舊符7/8F+普塔100F先好去攪合成

法師始終對符文要求比較高 同埋新手期我又唔覺Mary 好有用

如果合完出黎冇符用 連帶肥都唔夠打就得啖笑

技怪真係多多都唔夠用 每個月必課

咁我依家一樣

係咪冇隻有用

4星男火法算勁 冇火屬打手可以練
同埋佢個隊長技好萬用

好唔抽了

仲想問下hero個頁有d英隔離有紅星即係咩？

平時用開木劍，雷神，暗法同火肥佬
咁樣組隊啱唔啱？定係可以換其他

見講開專登拎去pvp打左幾場 佢個傷害真係得啖笑

2技打有2個buff 的水法都唔夠3千傷

星期尾再搵d 高rank暗奶試下

合成用 㩒入去下面有個combine 制 俾你睇係用黎合邊隻英

隻驚冇得一隊打天下 剋屬影響好大
新手期可以就咁升住一隊先 遲d再練其他英

不過火肥佬唔好當佢奶 佢其實係坦黎 所以最好練隻木奶sif用住先 反正遲d可以用黎合火奶

同埋要練4星木毒法 打塔好有用
如果淨係打普塔 4星覺醒滿lv都已經夠
如果用埋黎刷符就5星左佢

入左隻暗奶打幾場新符10未輸過

暗奶真係神角 仲要免費人人有

佛心驚

課完金有8隻技怪 拎黎升暗劍定暗奶好

突然覺得暗劍某程度係做黎打暗奶

木毒法係urd?

Theia

即係邊隻？

用公會幣換碎片合果隻 冇得抽
可以去圖鑑望下 全驚暫時得一隻5星暗奶

升暗奶must

試完返唔到轉頭

仲有六個星期先換到

你一開始冇換碎片？

見到了 200 碎換

我玩左兩個星期jar, 第一個星期無換

暗劍

又勁又靚
幾時出光奶

應該下隻新光暗5星

咁我all in 升暗劍

Blocked

得500石all in唔all in今次up好

隻game用300石抽英算唔算低機率抽到靚角色
利申：地獄黑仔王抽極都廢角

1.5%中5星，好撚低，不過呢到D爸打個個都齊角

其實隻驚送好多單抽券 5星角慢慢抽總會中

用石抽主要都係為左追pick up或者120抽換光暗券

單抽角即係advance藍色個張？次次都中3星

1.5%堅係好低
冇課金用黎帶肥刷符打活動會好啲

但手痕可以試伏

最歐50抽3隻(兩重覆)
最黑110抽一隻(仲要唔係up個隻)
未試過10抽雙5星
最勁都係1隻5兩隻4

所以人品既野好難講

睇住黎 我會中光法比你睇

呢隻game一次活動輕鬆20-30抽
一個月一百抽其實唔難

一齊中

呢個活動已經打左100張藍卷返黎

都係收工掛下符

刷符刷到冇晒石 又要課石回體

刷符係無底深潭淨係出過1粒6星金符
木隊刷新符9真係好易，但刷唔到10

藍田巴我呢隊刷舊符10得8成半左右
試過木盾換火劍但係會炒車
木盾就有時唔夠turn

覺得係有時俾隻水奶免疫buff搞死自己
可以點執打快d同提高勝率？thx
諗緊換隻合火奶換走水奶

新符10如果要用木隊 符文要求好高 用火隊會易好多

舊符10我唔知你d角練度如何好難講 不過用木毒法就真係唔好用5星水奶 兩隻野好唔夾

你可以先試下唔用5星水奶改用4星水奶/合成火奶睇下會唔會好d

又可以試下暗女法/木劍速隊長 木毒法 木盾 4星水奶/合成火奶

其實如果你木盾符文夠勁 可能全木隊 木劍 木盾 木毒法 已經可以3帶1 咁刷 不過真係要自己試下先知

木盾連反擊符都未上無一套靚
谷隻合火奶靠持續回試下，我見人合火奶有攻有回好似唔錯
唔再抽了，谷埋隻奶怒刷符好過

不嬲都係用石回體抵過抽

合成火奶我自己覺得好一般 個緩回其實補好少

1個緩回頂唔頂到一個毒

新手想問吓活動個四星鏡洗唔洗轉曬先走？
而家用緊水法 3星木奶 3星水盾
同埋一開始送嗰隻4星闇法打到去H1-7

好似仲肝過陰陽師

每個毒扣5% hp 每個緩回補10% hp

4星鏡

同埋隻驚唔使用坦 入多隻打手打快d仲好

好似叫Mirror of the Unknown
因為連4星都抽唔到
見隻3星盾合木奶要用先練佢

好脆皮又無力

果mirror of unknown其實冇咩用 主要係用黎升4星角技 但問題冇得自選

如果你已經有4星角想升技咪用 搏中到想升技果隻
或者已經有木毒法就趁4星唔多搏中多隻 一隻升黎用 一隻留返遲d合成
或者留返遲d抽到勁4星光暗角先用都得

3星盾就真係咪鬼用啦

即係嗰個道具用咗會畀隻四星你？
定係喺你有嘅四星入面隨機升一隻嘅技？

隻盾真係無角用先用佢
鑽見大家都話唔好抽

希望活動啲藍卷快啲有奇蹟
四星都好

Mirror of unknow 用左之後 會隨機俾一隻你已有的4星角你
你可以用黎自食升技或者做升星肥料或者升多隻黎用都得

新玩Login 第5日會有一張4-5星卷

原來係咁
唔該

啱啱先第二日
希望中四星火法或者毒奶

hard 1-7?

新手係咪覺醒左先 唔好諗promotion住？

藍卷抽到呢隻 值唔值用450 石即刻覺醒佢

450石就唔好買 淨係第一次200石值得買

好 咁唯有慢慢儲石覺醒佢

升左6星先

你打手唔升通常6星唔會夠打8F+覺醒關

刷唔到8F+ 你有排都刷唔夠大覺醒石

咁即係將d promotion fairy升哂做5星先？

係

或者升d 2/3星怪上5星都得

邊樣快d?

唔夠4星免咪升2/3星怪

好 睇黎都係慢慢先升到6星

係啊 Normal打到5-7
而家唔知做咩好
掛緊N5-6刷肥

唔知做咩就最好跟住任務做

出銀蛋屌！

？
又4星光暗？

又中光暗5星

回撚錯

主線唔多夠打
所以刷住福袋抽藍卷

加FD靠大腿打
正常FD 1隻70LV夠清到C1

火劍木坦FD用黎帶打符刷到上7F
其他打手帶主綫或者覺醒關

練好隻主力換曬5星符(可以課個套紫5)
就開始輕鬆

3體關刷活動真心屈機
係咁回體又多資源

由開game冇耐中左隻之後冇中過

去到step 幾？

我冇刷抽晒d石

抽水法？

上次抽火弓抽晒 未回到氣

課一課新年pack回氣啦

順便課埋技怪pack升暗奶啦

10抽藍卷全3星

正常發揮

見驚入面個符文推介 好多人暗劍都用吸血
執左套拎去打公會王試下 結論都係用暈符好用好多

哎就晒左百五萬換符升符

你班惡魔
呢個活動唔吸引 唔洗課住
等雪球個類先

續戰力問題掛 d人當火劍咁用

求大腿好友
ID 子乾

補多六抽
呢隻水弓好無用？

困塔好好用 但新手有排都唔好練 留住先

收到
仲有兩日先有四星卷

玩左咁耐 啱啱先留意到原來d英唔郁/行完待機係會擺防守動作 估唔到原來隻驚係d細節位都做得幾好

Btw lihkg 開左公會水弓碎片關

我屌呀 行血都無埋 點打

唔知係咪bug 呢隻野係唔顯示血量

不過照打就得 佢d血係會照扣 照樣暈加毒死佢

毒左佢會扣血 不過比佢劈死左
暈+毒既一陣試試先

隻野基本係不停暈+毒

因為場地效果 如果隻王冇暈的話 多過兩個毒（debuff)佢就會清晒兼上免疫
同埋隻野係超大力 一定一下一件

放個減速比佢就好易打
最緊要係暈到佢

呢隻我覺醒左冇升過 唔好比人打到就得

但要有符 高速高命中+百爆

勁煩 唔可以一次上3個以上既BUFF
之前普塔8 9個毒一野轟落去

暈左咪得

我係每次6個毒加減速加暈 （最多只可以上8個debuff)

王行3次就死左

8個DEBUFF
比暗弓射一野

隻野上唔到破防 俾盡咪4-5千

火琴奶普攻仲痛啦

無聊試下 火琴奶打7千尾一下

咁撚大力既
我果隻廢奶黎 用廢符

唔關事 我都冇堆過攻同爆傷 淨係砌左百爆

佢大力係因為一技打愈多血的野愈大力 呢隻王9萬幾血更係痛

5星水弓3技都係咁 打王超痛

我一箭先4K左右

一係個幾星期唔出光暗碎 一係就一日出左4次

已經成日係咁刷符都差d唔夠錢買

好想快d再有錢up event

下次係下個星期日 （19/1）

通常都係免費拆符之後果日 不過得200%錢
上次係新年event 先有300%

藍田巴啲消息禁靈通既，不過得1日仲要兩倍爭禁d囉
Btw上次event刷到6百萬好爽

其實佢official website 有講 我得閒會去望下

今個月加倍活動時間表

岩岩十抽藍卷中左新英
但泛用性好似唔高 專拎黎全火隊用咁 中左都冇資源升佢

原來就係你中

難得打到粒6星4位金符
竟然係攻%冇速

今日農左2個Step 都係得堆垃圾

好過我今日升粒6星傳說暈符 明明3個靚副屬+1 個攻實數 佢竟然可以4下跳晒去實數
果下真係嬲到想掟電話

乜+15咁叉難衝

快既幾下上

最黑6X下先上

未試過超過100下都升唔到都唔好話自己黑

我試過14x都升唔到然後冇晒錢冇得升

我都試過 升到+6冇升
btw 我好似有個頂屬速符

我通常會係咁轉符文咁升
抽到幸運時段就衝d 14 13既

請問除左自帶升lv，有冇邊關會掉肥料可以keep住刷

我成日都係㩒完升符就放低做其他野 結果返黎一望就出事

我都試過一次 12上15 用左唔洗10萬
即刻換第2個符文再上+15
又真係幾下過左
跟住成功左2,3粒就無左幸運加成了

最黑好似80幾次都上唔到15
跟住無哂錢放棄

一日5場肥料關

隻驚同魔靈一樣 基本係靠開雙經刷C難度關升肥
所以最平個月費好抵買 多10%經

扑ed

符9,10F低機率掉2,3星兔同藍卷

唔係既就課金抽兔

主線都會跌2星兔

公會王打到45冇晒回合 差少少就拎多隻技怪

肝多隻肥
水劍先上到6星

轉用吸血定速好
(而家用緊攻符)

速

仆街d 用地震陰人

邊有多套似樣既地震符
要等免拆轉俾佢試

農咁耐冇見過6星4位速
5星既都係得幾粒爛屬

地震水劍掂唔掂

打一隻再動劈三隻...
不過一隻都暈唔到

擺防守就會下下暈人地3隻

打多套速裝比隻男光坦用先好過，地震符唔係人刷

我仲努力緊向全打手換地震符呢個目標進發

跟住又黎掟骰仔event

又可以狂拎紅石

呢個正

都係呃你回體狂刷

繼續開心回體刷3體關帶肥

紅石一定係伏
4星都難中到傻

骰仔唔記得係咪果關用愈多體跌愈多

如果係就唔使刷3體關 繼續佛系怒刷地震符

刷左成個星期 一粒6星紫色以上 4位地震/反擊 主屬速符都未見過

農到就黎冇石
又要課石回體新活動

新9F用抗木奶定攻木奶隊長好
抑或繼續木劍4星木法 屈速？

主爆爆傷速符都好難出

打哂normal 去到後面靠人地朋友先贏3粒星

我會用速 天下武功唯快不破
我新符10都係用4星火法速隊長

正常大腿一隻去到C3左右

努力衝主線

而家準備打hard隻木劍仲未覺醒同變6星

落埋火琴奶加速
極速鞭死隻Boss

速火法加火坦合火法火琴奶？

屈速既
咁要執套百爆符俾4星木法減速

希望真係木劍世界第一

冇買第一次個覺包會有啲蝕

黎緊活動合覺醒石

可以跟住慢慢農上去

未有符既英都係得個樣

冇爆冇速既木劍

而家買都係200石 但有巴打話升左6星先好d就升緊d人上5星

要用不如覺左先
三圍都會高啲
5星60木劍
拎到套5星突擊符
4星吸血已經頂到下
農到夠2隻英帶C1-1就得

反而上6星要
準備5隻5星1Lv 肥.....
新手冇勁英刷C關有排肝

雖然而家有得刷活動

我係蜘蛛火法 火劍 火坦 合成火奶

除左火法其他3隻都120抗+ 免疫所有debuff
平圴2分鐘一場 95%+勝率 基本係王開第二次大技之前完場

之前木隊刷9F 我係木劍 Mary 木奶 3帶1

3隻都120抗

用木隊9F爆速就得？

10F冇120抗都仲有機會俾王上到破防
有破防俾王大技掃中基本死硬
不過我遲d都諗住升隻4星火劍黎打
free 返隻5星火劍出黎打困塔

9F 我幾隻stat係咁

點跟....
如果係咁我要Full team 先穩陣

我繼續農舊符9算

未有靚符點打

木劍勁到

呢個正到
一鋪紅石就成一抽咁濟
同雪球有得比

如果覺醒左上6星洗唔洗再覺多次

16算唔算頂左

速最大係跳5一下，如果4下跳晒最大，最多+25速

利申：一粒20+都冇

唔洗 覺一次就得

紅石幾時有光法抽

你隻仲勁喎

即係我記錯 一粒頂都冇得跳左三下既
我睇返都係 跳左一下抗

好驚打光法依家
100%暈

原來買左200石都唔夠石覺醒

我隻垃圾黎 等有免拆要大執

唔會架喎 應該夠覺一隻5星 仲有幾粒無屬性大覺醒石剩

你唔會買左普通商店果個呱

光法一技真係好撚勁 除左Pvp 拎黎打困塔應該都勁到爆
普攻一下直線暈4隻

未買 屬性大石唔夠 爭幾粒

利申： 唔係一開始中5星個200石 pack

有5咁多咩，玩咁耐都好似未試過跳5

唔係一開始中5星個200石 pack就唔好買啦

反正下星期有覺醒石活動

6星係跳3-5 但90%都係得3/4

速基礎最係5 即係會有機會跳5

呢粒跳左2次速有14，即係5+5+4

呢排好好運 中埋草劍 啲鑽儲到依家都未有用既機會

但係坦同奶就未中過

恭喜
回體帶肥農符

儲石等新英

一波All in

黎緊升邊隻上6星好 我見好多人都放水劍同木劍 火劍好似相對少人用 火弓可能新英 更加唔見有
覺得暗法好用 雖然原4星 但招無敵好用 對符既要求好似都較低 升佢上6星會唔會浪費

暗法除非拎放Pvp防守 唔係5星基本夠用

火劍後期基本刷新符10先用
或者配暈符打困塔

All in完仲可以抽光暗

之後中4星棄驚

依家d攻符開始冇咩用 遲d得閒可以砌翻d2線打手黎玩下

如果隻角打3格距離 Pvp 配水劍係咪一開波就可以打到對面

萬聖暗法PVP木法同弓手

一波打死隻煩膠

配暗奶再動打多野硬殺

跟住俾人暈曬End game

你試過真係得？

抽咗3張傳說卷同30張藍卷
屌 好撚灰

傳說券其實係4星券黎

我抽抽埋埋超過40張先中過2次5星

同光暗卷一鳩樣

我都未試過係傳說卷中過5星
前期我都懷疑緊係咪根本唔會出5星
但玩到後少少啲5星開始自己出現 堅持啊巴打

搵場輕鬆試

俾人暈得好開心

殺左一隻暈法仲有隻有暈
俾人暈兩件跟住GG

冇事既

咁樣可以一野打到對面又唔錯喎

我係諗住整兩隻超遠程配暈符放防守

大家打pvp基本都係玩後手 等ai行過黎然後打對面一波先 咁我呢隊就可以隨時陰到人先手暈對面兩隻

依家先留意到 原來4星男火弓普攻係大範圍aoe

即刻升佢上5星拎黎打困塔

本身都無諗過會中五星
只係想中啲好用啲嘅四星撐吓場面都咁難

想問下想自動打符9F 應該升邊隻先

全火隊應該夠打？不過火劍火坦都要夠高抗

手動夠 自動有時反車

反車係因為咩？

應該係好似你咁講高抗d就冇事，通常係太多毒，吸唔返D血

因為冇解毒奶 所以一定要夠高抗
中太多毒一定出事

或者你可以火劍/火坦轉木毒法試下

但係隻木毒法 比人扑兩嘢就死

咁係符文問題

木毒法要夠快同堆血 再加命中

半體event 又係時候16秒一場C1-1快刷

點做到

諗住黎緊升邊隻上6星？

又手痕中左隻Bunny
仲有3野就光暗卷中伏

Mary 1帶3
Mary 根本帶肥神角黎

未決定 好大機會齊格飛 一陣換埋套衫俾佢

呢隻火劍有潛力

而家冇符俾佢試

儲錢升套俾佢玩...

仲諗緊用咩符好

已經冇咩人討論困塔
我都打到頭3%就冇打過

四星好多角都好勁
依家配暗奶好多角都多左好多發揮空間

可唔可以睇下你隻Mary係點配符文
好辛苦推到上2000攻都帶唔到肥

我想問龜裂點先會轉其他素材

52卡左過唔到冇得討論

要換過套符俾d角先得 只能夠繼續刷符

速要高過班卒
唔係會俾人加攻殺

攻反而唔駛咁高
因為卒唔高血
爆得出秒到就得

每個chapter 都會有機會出唔同角色碎片關 揀關果陣左上角有顯示

每次只可以開一個 每個半粒鐘
要完左先會有機會再開到第二個

1到7圖左上角有講出咩龜裂寵

有朋友有刷個D圖就會出
唔係既自己刷出黎

點解會帶唔到？ 你夠唔夠力秒卒？
唔夠力就爆率爆傷問題

符未夠靚寧願唔好堆太高攻 堆返高d爆率效率仲大

即係我要不停刷冒險同一關，等素材出現喺龜裂？

可以咁講 或者公海見到有人出即刻加佢好友打

你想刷邊隻？梅林？

呢隻，我想融合做木法

隻Mary成日派膠 一開始唔用3技 或者3技打唔晒全部角
同埋速度唔夠快 4位用速就秒唔到怪 對面隻盾130速
然後爆傷秒到弓 秒到唔到盾
巴打啲符好勁

120太慢喇
通常打手都係2位爆率/爆傷 4位速 6位攻

同埋你d符 1/2/4/6位 +15左未？
有冇升過技都有影響

其實符未夠勁咪用返木劍帶肥先 係慢慢少少啫

我就不嬲都話法師偏後期角黎 太食符

藍巴d符全部8x% 250爆傷 點跟

做唔到100爆都是垃圾

有你呢套符 應該唔會有角色係廢

啲符都係+12炸 邊有咁多錢升
技怪更加冇啦 我隻水法都未升完

未+15咁更加冇得講啦

趁event 刷下3體關順便升肥啦 一日可以打到2百-3百萬

五星應該得水劍做到
但我冇

好想要水劍水奶水法
我同水屬冇緣

水法依家有得抽喎

唔課番隻番黎
唔掂喎

課夠120抽 抽完仲可以抽埋光暗中光法 你話幾好呢

3隻都有得返水劍用緊
抽抽下就齊

水奶都唔用

比暗奶取代左

課爆佢

一抽中5星光法

屌 隻野有bug

明明1/2/3技都係寫speed 但1技同2/3技指唔同野

仲諗住升佢黎counter 暗奶唔使俾人上減速 結果都依家冇撚用

好在未升佢上6星

隻ingway幾勁

屌 專埋轉去日文睇 原來日文冇錯 唔怪之得冇人report

Btw 呢隻野係counter 隻火弓到啪啪聲 被動全隊免疫禁移動

仲有可以拎黎打塔隻水盾
希望下期困塔出呢隻做boss 咁我就可以拎黎用

配吸血符可以1帶3刷舊符10 新符9添 不過一場好耐

配地震符就pvp防守神角 去到master，基本隊隊防守都見到佢
同埋打困塔/公會王超強控場

未識玩符 見有4,5星就用同埋升爆

隻驚配符先係精髓

如果有玩過魔靈就好易上手 基本係照抄

全隊加速再防定身

速隊再加速快到冇朋友

4星水弓隊長
水劍水天加地震水法

打到人啪啪聲

冇玩過 可唔可以講下

個被動即係speed 錯，應該係mobility先岩？

係 3技補血同被動都係mobility, 唔係speed

俾佢呃左 我仲啱啱升左佢上60砌左套高抗地震符俾佢

然後一隻木盾玩謝你

打坦奶就火弓一波流

我之前用4星水法暈木坦
再用火劍火琴奶同佢死過

暈到隻木坦光天就冇問題
應該係咁除非唔係

係囉，聽你之前講到防減速可以counter 暗奶好似好正，點知俾佢fake 哂

邊隻4星水法有暈人

用地震符
4星水法佢被動常駐剋屬
仲有埋定身

幾過癮

係CD太長
落唔到定身拉打木坦就GG

呢隻真係好野黎 可惜冇資源練唔到咁多打手

你都話唔夠資源
咁我哋咪要棄Game

4星多潛力股
問題要整多套符俾佢地用先棘手

Pvp進攻 唔計一波流 我通常都係光天使 水法 Mary 光弓

先殺打手 跟住殺奶 之後再打暗盾光盾呢類坦打 木盾留到最後先打

其實木盾係暈人煩 佢打人冇咩力 我用水法邊拉走佢邊打其他人 咁佢就冇咩威脅

問題係唔想練純打手角啦 我已經太多打手

依家我都開發緊d 4星角 不過主要目標係d輔助型功能角

講開暈角 我應該會升隻4星木法浮士德試下
佢3技大範圍aoe 75%暈人兩rd 配埋地震符應該唔錯
可惜5rd cd 應該要搭5星木奶先發揮到

我想升水四星水弓 穩定破防

四星女火法都係潛力 全隊破防

升左啦 仲要速隊長 打人又大力

開心用緊黎刷新符10

白毛弓破防勁呀 無視剋屬唔會glancing 淨計命中抗性
係衰在無得揀目標

隻齊格飛5星40lv 垃圾符已經好大力

有無升技？

招3技+40%爆傷好痴線

百抗

我想問覺醒石活動係咪開始左？

6位粒抗符依家+12 升埋+15應該有117抗

本身諗住拎黎試下刷新符10所以堆到咁高抗
下次換符會試下堆返高爆率爆傷同攻睇下點樣

14/1 10am先開始

要等依家個event 完左先

ic

6星左佢咪變態

而家諗緊
地震水劍配暗奶同推CD火法...
水劍21暗奶再動1接推CD
下一回水劍再打多套21再動1...

不過前題要水劍2技升到3CD
水劍一回打3下暈到3隻應該好癲

如果加多隻滿技木奶推多次隻火法...

地震水劍好難又快又大力 我覺得浪費左佢gei 輸出

暈到靠打多幾野幫補
反正普攻打三隻...

有免拆可以試下個速度對攻擊力既修正
搵個最佳配置(可能1點速1%攻)

推CD火法做隊長都仲有20%速度加乘

BTW PVP兩隻暈符守夠唔夠？

睇你咩rank 同成隊點配啦

不過去到M1M2 正常基本點都守唔到 只能夠搏暈符發癲狂暈人先有機會守贏
通常係砌到成隊夠煩膠令人見到都唔想打

同埋結算日要間唔中轉下防守陣 唔好俾人知道點打

巴打我抽到呢隻
係咪可以練嚟做吓打手

如果真係冇其他更好選擇都可以 不過升到60lv 就夠 唔好上6星

新手我始終唔太建議練4星打手

新玩其實送好多券 我見個個新巴打都好快中第2/3/4/5隻5星

多英到無符俾佢地用。。。
勁缺錢，係咪C1-1刷肥順便刷錢已經係最快
刷兩刷升一兩個符已經無左百幾萬
定係去升得太多垃圾符

5星淨係2/4/6位先好升+15 其他+12就算

同埋新手係比較缺資源 肥/符/錢都缺
所以開頭專心練好幾隻夠打普塔同刷符先 唔好太貪心練太多角 咁會仲難玩

刷C1-1 基本已經係最快打錢方法
一係就不停刷符賣錢
如果你可以3x秒一場舊符文9速刷 一個鐘可以打3x萬

刷符都唔夠打3f個d要靠朋友

練度問題 慢慢升下角升下符
有6星打手加5星輔助角/奶 加埋任務/login in送的符 7F之前應該都好輕鬆
9F就全隊換晒5星符先好諗

我玩親咩遊戲都係黑嗰班嚟
好彩啱都中咗隻五星

肥

無聊開個分身抽到隻4星光奶
想轉過去玩吓

邊隻光奶先？
天使光奶就神角 不過除左1技 其他技要升滿
主教奶就上級未到神啦

應該係天使奶
而家用紅石抽得到嗰隻

隻4星火弓又係一隻on9角

自帶加爆再動 打人有crit再加攻
2技0 cd 打3格超高傷單體技
普攻大範圍aoe

可惜我好少抽中 冇咩升過技

舊符9點3x秒，強攻喎3x秒
我宜家舊符9,10都係要靠上毒磨

刷速一定係硬打
一定要用攻隊長同有加攻破防同大範圍aoe

頭先1530就M1 一個鐘比人打到得返1300

刷新符刷到千1萬,都無地震符岩升,可想而知個機率幾難閪

好正常

依家個pvp難打到喊

好多光法水劍暗奶 打到躁

今晚唔得閒專心打 連1500都入唔到

開局係咪titaina最好？

水劍暗奶真係超on9
之前都講過一次

依家俾我會揀會揀光弓光法

光弓超強打手
光法pvp超級煩膠 不過新玩推圖唔算好勁

今日換左水劍暗奶守,比人洗到仆街

藍巴想研究遠攻隊？

其實就咁水劍暗奶都冇野 唔難打
係加埋光法水奶先仆街

依家個個光法都升爆技 隊長技加42%血
加埋水奶上防 變左水劍勁難秒

然後光法仲要係咁暈暈暈

水劍加距令到成隊backup勁快
玩進攻隊好易比水劍秒左隻打手
防守隊又打佢唔入
圍埋一齊比光法轟一下勁易暈晒

我研究緊佢有冇可能做平民版光法 配暈符係咁普攻暈鳩人
不過依家水劍當道好難

所以我都升埋隻4星木法浮士德 大範圍75%暈人兩回

配速同符要求都幾高
未成形比人秒左隻水劍就輸

幾時到我中光法

Btw 今個星期要努力打公會王 打到50拎3隻技怪

要盡快升爆暗奶水劍技黎報服社會

不過下隻新角應該係木屬 好大機會木弓
我覺得會出黎counter 水劍

我用4星男光盾 水劍 暗奶 木盾,未守贏過今日

Pvp見到隻cls水劍 仲要配暗法速隊長

Pvp真係得佢呢隊同第一條友兩隊守隊唔夠打 好撚勁

得一隻暗奶唔會夠補啦 好易食

木盾換水奶

有冇光天使？
最後一粒鐘我覺得換走男盾用生命隊長仲好
夠煩要人磨先會少人打

呢隻我覺得用途唔大
依家個個堆抗 暈唔到就要企幾回合

守隊第一我都勉強夠打 但我守唔住其他人

如果你係走守隊就木盾換水奶 光盾換天使

男光盾同水劍都易比人殺 好易出缺口

想坐係到等收分,平時都係AUTO打幾場就算

想問水劍個活動係咪過埋今晚就完? 刷唔切爆技

咁都好既 唔會個個放晒水劍
不過個制唔改 Master個餅只會越分越少

其實都唔知可以點改 一係改翻以前咁

聽晚11點完

我都應該差8隻 不過隻野應該唔會拎黎用 冇所謂啦

冇可能 唔好傻啦

第一隻五星係lilith 係咪開得局？

唔建議

依家1400分到1500分都可以洗第一名黎打

上左去一陣就比人掃落黎

明白，titaina？

守隊其實係好難贏
靠屈暈到人全家
同埋打得你既都有咁上下信心

光暗屬普通卷同五星都抽唔到

三屬建議 木劍 水劍 木盾 水奶(前期會好辛苦)

隻野唔好用? 岩先追post見有人話隻野拎黎打困塔好用
對新手微課玩家黎講 好難有技怪 好難升五星角既技
如果隻水劍爆技 能力係咪會好用過冇升技既5星?

公會有位可以收埋我分身嗎？
唔夠位會自動退一件
唔該

U2629351391818

我自己冇練唔敢亂講

不過之前巴打用黎打困塔好似主要係用佢清buff 唔如果冇火兔法或者破防暗女法 咁佢不失為一個替代

但我就唔睇好佢輸出 就算升滿技都係咁話
睇下有冇死士巴打升黎實測

水劍活動即係neil?

係

美人魚都有偷buff

終於過到52

木劍bb 世界第一

木劍bb出新衫

我想問下血下面個條綠色bar係咩黎 玩左1m2個星期都唔係好知

行動bar 滿左就到你個隻角郁

原來係咁

營運好有heart

Pvp再改

新角同木劍新衫都好靚 今次要追到中

又有新content

加左今日都有半體event

俾你地衝埋隻水劍

睇黎真係木弓

課佢老尾射穿水劍

btw PVP終於改

Pvp依家淨係加返npc

大改仲要等

營運知道問題係上分太難 但我估佢都未諗到可以點改

隻新角遠攻封技清buff 我覺得似針對奶多d

封技清buff去到邊都有位置

但出d角咁多功能性 PVP更加唔洗守

夠快夠硬夠煩夠多暈 令到人見到都唔想打

隻野應該超泛用 仲要夠靚

新boss應該整到aoe角大翻身

即係又有新符關？

應該唔係 唔知會出咩獎勵
可能好似魔靈/E7 世界Boss 咁 有機會出光暗碎

屌 又錯手賣左粒6星傳說符

又要抽

希望一野剋死水奶同水劍

兩隻我都冇

Pick up追左330抽都唔中火弓 啱啱藍券抽中左

扑突

五星木劍，三星水劍⋯

有木劍開得啦

3星wfc

跟住下個月又要追新角

咩都中晒啦你 玩晒啦

其實駛唔駛雙五星先開局

好有毅力可以試下 不過極度唔建議

到時刷左成日俾兩隻垃圾5星你都唔知開唔開好

其實好多都係70lv 之後空身擺入雪櫃

根本冇咁多符同技怪

呢隻抽黎都係收藏多

困塔要11點後先派獎 冇得抽暗盾bb 了

我有d升都冇升
但我水屬個幾隻T1抽唔到

完左啦咩
成個星期冇打

完左喇

我啱啱今日趕到上返M1

任抽架喎

想問下細技怪應該用黎升咩角好？ 送個隻暗法都升爆 升其他又感覺唔會用咁 5星開始多

光暗4星

好多光暗4星都好勁 依家未抽到就留住先 等中到即升爆

升爆技有咩怪可以升？

btw有冇得睇有咩怪係同技可以升

升技一係用升技怪 一係食自己

升技怪有分大同細 大可以升5星或以下 細只可升4星或以下 唔好食錯

紅石再下期暗弓 幾時先有光法呀

Lihkg 有位，歡迎新舊玩家

400紅石

All in左光弓未？

留返比光法 光弓用唔著

聽日覺醒活動
但只係夠打3層
唔知會唔會集唔到中石

用好友正常可以單挑5-6層啦

你哋好友有冇位可以畀我加？
我啲好友全部新手嚟

真係感激藍田大同肥狗大一路支持住呢隻好遊戲

關於競技場優化：

1. 完成100星星後，每再獲得10星星會送5 點名譽點
2. 對戰列表贏哂四個對手可以免費刷新（一直都係？）
3. 戰鬥開始前可以開關自動機能（傲慢塔/公會戰 亦同）
4. 相同對手出現頻率下降
5. Rival NPC 回歸 （以前既電腦）

配埋省電模式真係超級德政

唔知競技場分數分段會唔會好轉 我始終比較鐘意以前順住打穿插下電腦果個玩法 對課主亦比較公平 唔洗好似而家咁個個卡係千五千六 見到上星期結算第二名1563分真係得啖笑

我覺得多翻npc都唔會太大影響 都係會俾人打到仆街上唔到分 之後應該會再改

骰仔event 又係3體關大勝

刷新唔係免費 你打完佢問你刷唔刷新
刷左就會入CD

分我覺得會上返
一個人打NPC偷200分
一百個人就多20000分出黎係個pool度
要睇下佢出既概率幾多

省電mode真係德政 XS d電好似倒水咁

有冇骰仔攻略

咪又係狂刷狂拎骰仔換野

抽到第一粒4位6星攻既速符
但副屬慘不忍睹
仲要15萬由+0上+15

都ok啵 18%防
比d半坦打手用

已經刷緊3體關

Sorry 做左個小測試 5體關係抵刷d

等試埋符文10F再一次過放出黎

15萬好少啦

平時淨係由12上15都要30-45萬左右

利申：黑仔開

d覺醒石好難刷

個event 好似合成都計 中級可以合出黎

覺醒石係好難刷 所以先話第一次5星200石包抵買
分分鐘拎200石回體刷10F都刷唔齊大覺醒石

而家刷緊中級中合算

骰仔event drop rate 簡單快測試 全部打左20場

3體關：4粒
5體關：9粒
舊符9F: 11粒
新符10F: 12粒

換算每100體 drop rate:

3體： 6.66
5體： 9
符文9F: 6.875
符文10F: 7.5

就咁睇cp值最高係5體關 不過我會繼續怒刷符10算

商店買都計 btw

honor pt換咩好

除左技怪必換 其他個人喜歡啦

我自己就全部用晒黎升塔

推

刷一陣符都行左兩圈，唔洗特別刷5體關啦

其實係

終於夠料覺醒 大家都5星 覺ingway好定木劍好

新手一定打手行先

好 咁我覺木劍先 仲儲緊料變6星 不過差唔多齊

升完木劍之後帶肥會易同快好多 好快可以第2/3/4隻6星

隊友好廢 仲用緊送個隻暗4星同水屬啤牌女

之前都係隨機跌？
好似少左好多咁

有冇四星火棍法 +30%攻

之前都唔係必跌 係機率跌
我覺得個drop rate 同果關用幾多體成正比
我狂刷緊新符10 感覺好易跌
應該唔止60% 有70-80%左右

啤牌女過渡用唔差 反正遲d可以用黎合Mary

暗女法直頭勁野黎

即係呢隻？

Yes

呢隻升完黎用仲可以之後合Mary

ok 用佢代啤女先

擲骰仔係咪玩我 4,5次都擲中restart

垃圾獎品的地圖就用指定單雙避開restart 盡快過左張圖啦

反而紅石/紫鑽地圖就可以故意用單雙搏中restart 走多幾次

我全部禁auto

幾時出新英，用藍卷搏下算，下下追唔得掂

而家知原來係有攻略 可以揀單 雙

有千2石準備射哂佢

上次射左5千石先中火炮

我1萬石都唔中

你藍卷中blocked

Tesla 值唔值得升？ 除左送既暗法 唯一一隻光暗角

Pvp防守用唔錯 就算高rank都多人放

配暗奶好煩係咁上盾同暈人

光暗碎又中4星

950萬換一隻暗弓

我剛剛都用950萬又換左暗萬聖，中過3隻就滿技

950萬係咩意思

光暗碎

商店買既光暗券碎片，$46萬幾x20張=大約950萬

骰仔event 獎勵嚴重縮水

唔再值得專登爆體刷

我未扔 縮好多？
同埋記得之前d骰仔多好多

冇錢升符係假 真相係買晒光暗卷

有得買唔係唔買呀

SET到最低效部電話都著火咁

我7 plus 最高效長期掛機刷符都冇事喎

我一日起碼掛8+小時

同埋之後會出慳電mode 會好好多 應該

光暗碎點都要買 賣菊花都買

之前10輪有兩輪紅石兩輪紫石 依家得返各一

隻水屬公會王去到40打後硬到一個點
上埋破防都係打得幾百
磨過45得返唔夠100回
要點先可以上50

下次試下用毒打

我係XSMAX 可能用左CASE 焗住好熱

我都係7plus，不過真係好熱又食電

我見setting冇得set邊到有得set

冇事了 自膠 睇錯慳電mode

爭1隻5星就可以變6星 好滾動

藍巴隻抗禁錮可以出動啦

又有得打困塔了

困塔廿層

咁快打左？唔係啱啱先開咩？
定噚晚已經開左？

原來我打少左一日困塔

15號就開左啦

唔知點解一直以為16先開

有水天使打水盾boss 真係好輕鬆

跟住21開始又玩反擊

一推

仲要又玩返高抗
同第一次出一樣 係差未回血

高抗我又冇咩所謂 有130+命中感覺影響不大
而且暈符唔睇抗性

今次唔使限住上得兩個debuff感覺爽好多

木劍終於6星左 而家有d咩方向

砌隊刷舊符7/8F 覺醒9F+ 普塔100F

有難度4星洗唔洗覺

基本所有英都要覺醒同先拎得黎用

okok

求隊型
我木隊俾佢J 兩下就殘血

我係暗法隊長 木毒法 4星全體減速女木法 火琴奶 水天使

第一rd 等王埋黎
第二rd木毒法儲毒唔過
第3rd 狂上毒加開無敵頂
隻王第4rd 毒死左

唔該哂，收工再戰

Fried開局可以？

後期神角

新手期比較難用同會打得辛苦

再刷？

你唔係之前刷左木劍開

幫人刷

打完Hard 5-7隻boss自動用咗個1日雙倍經
而家兩頭唔到岸

公會王又係打完45淨返唔夠100回

要上50真係好撚難

點gun呀
好想上40拎光暗劵

40基本練度夠就得

差暗木未上到40

暗我覺得係最難

其他王都研究到大約點組隊過45望50
係暗王真係完全未有頭緒

木點打，得35f就輸

有隻夠硬水奶吸火力同拉走王就好易打
冇5星水奶用4星加防水奶都得

40前基本水奶加雙打手加多隻木盾控場都夠打
40打後要有防/生命隊長加雙奶先夠頂

我啱啱打就咁：
第一轉：4星蜘蛛火法速隊長 齊格飛 光弓 合成火奶 打到36

第二轉試隊好快收左皮： 木劍 木盾 水奶 光弓 由33打起 去到38就死左木劍然後輸埋

第三轉：火琴奶 齊格飛 光弓 水奶 由35打起 過左45得返5x 回就放棄左

如果唔係第二轉試隊太快死應該有機會上埋50

水奶唔會好易死咩

我好憎高抗
上唔到debuff

暗我過左
試下天使 五星光盾 木盾 光弓？
光盾同木盾控場 光弓破防輸出

我記得藍巴有隻光盾

你過左50

我都諗住星期六免拆換套地震符俾光盾再試下

再唔得就拎隻眼鏡娘出黎坦

如果淨係想過40 天使光奶夠硬做隊長 加多隻奶 再加兩隻aoe打手應該都夠硬打過
我第一次過係Mary 加水法 不過要留意唔好俾隻王偷到任何攻buff 唔係會秒人

免拆試下拆套地震比光弓用先，唔知效果如何

你命中未夠高

有火琴奶防隊長 佢自己又會上加防 根本硬到傻
佢基本淨係自己都夠補自己 隻火奶用黎做打手同上減攻

無火琴奶

我都想整隻地震光弓同地震Mary 但係冇靚地震符

光奶體隊長應該都得呱

光盾打Raid好勁 暈 禁錮 減攻 嘲
識解debuff又自回 輸出都唔算低
配木盾雙坦雙控
打手要吸血符 唔係有時會出意外

堆晒命中會唔夠輸出

光盾終於有用 抽完返黎一直放雪櫃

Koh齊圖鑑既男人

唔齊啦 差5隻光暗5星
仲有一隻之前課金先有的經驗怪

藍巴係有晒最新既暗屬五星

暗屬5星我得一隻暗劍咋喎

仲要試完發覺隻野係廢

普塔60F係點打的？
求指教

木盾？最簡單不停控暈+上毒

要幾多個毒佢先死？
一開波佢就出必殺無敵mode

每個毒扣5%血 同一時間最多上8個debuff 最快都要王行3次先毒得死

隻王打人基本係秒 所以要先手暈佢

如果有木劍會好易打

冇就用3星水奶坦+暗女法無敵頂

哦，即係我係睇唔到佢行血， 毒+暈loop到佢死就岩

仲有暗奶

呢隻係難d發揮 PVE唔好用咩？

PVP有冇用？

Pvp 冇乜用
佢打人唔大力 毒係pvp又係廢
最慘佢係近戰 對住木盾 打完佢上埋毒就俾佢反擊過返毒去自己到 件事完全係攪笑

Pve除左拎黎打困塔王之外 基本無用

個2技太on9 要清防先上到毒同淨係可以清防buff
但上期困塔多過2個debuff又會被動清晒 結果又係超難用

我星期六會換地震符俾佢再試下

不過都係老問題 唔堆命困塔上唔毒清唔到防打唔到條 堆命又會變左輸出冇力

同埋個被動要殺人先回25%血太雞肋

隻野要回爐重製先得

唔知係咪bug 但呢隻王係唔顯示血量 係困塔都係咁

拎隻木劍同4星木法解解決左了 thx

第一名Lelouch隊守隊簡直係怪物級 佢已經守贏左151場 我都貢獻左一場比佢

佢隊野係好難打 我上星期都輸左3場俾佢

肥狗巴好似知點打 等佢教路

upgrade係咪靠彩數 20次先up到一次

係 同埋愈後愈難up 試過+14上+15升左差唔多一百下

副屬好靚但套裝效果好似唔啱用
買光闇碎買到破咗產

我係暗法 木劍 木盾 暗弓

木盾上前引招
多數光弓會跳上黎放大
木盾可以轉破防 暗法補暈同毒
木劍暗弓搵時機三技殺光法
如果比光法同水法暈到兩隻就有機會輸

打錯 光弓同水奶

再打錯

有用啊 可以比半坦半打手 速係上面就差咁d
不過我會買

6星傳說 有錢梗係買左先

困塔31開始 所有卒自帶超級吸血

想買嗰陣商店更新咗

木盾即係ingway?

反擊加超級吸血 成件事係超級反人類

星期2就有新囡囡抽 真係木弓

2技清buff同無敵然後再自拉 明顯俾你pvp打鳩暗法

遠攻拉條洗buff禁錮自帶破防

重要咁靚

但冇左死之後回血 算係咁

我覺得仲煩過死後回血

打d aoe 角 佢一下反擊aoe 回血仲多過我打佢 仲要送一堆debuff

仲有唔知係我黑定個反擊率真係超高 我打10下反我6-7下 攪到我光奶都唔敢打人黎回血

抽爆佢

1600石準備射出

諗住抽150抽 啱啱夠拎兩張光暗卷

無聊敗哂30抽，得保底4星同新囡無緣了
勁耐無中過5星

任課架喎

機率太低，唔抵課

其實以同類育成驚黎講唔算低啦，已經比魔靈同E7好，更加唔好講FGO

同埋佢課石算比較平，1 pack 2000石差唔多夠70抽，課2 pack 就夠120抽拎埋光暗抽

抽爆佢 藍卷準備

又係時候執符 今晚又唔知要攪到幾點

藍卷

終於執完
其實係根本刷唔到靚符換 幾隻主力幾個月冇換過符
已經狂刷新符10但都係唔夠地震符用

反而我果陣玩E7中過3,4隻光暗5星
繼續佛系慢慢刷先

呢隻遊戲叫地震王國都不為過

死歐洲人

我就係E7重課完一隻光暗都冇棄驚

其實舊符7開始係咪要用木毒奶先打到？
我用好友啲角最多打到6
有時自己打5會被隻王疊拎疊死

如果好友夠勁單刷舊符10都得

舊符7/8唔使用毒都得 用剋屬隊就得

上到7層都係因為佢火屬被我隻水法剋
先死淨一隻過到
覺醒又係差唔多情況
係咪應該練吓肥先

你咩隊？

頭3隻同埋男主

升左水法上6星先啦

未拎到四星兔

自己升3星怪上5星做肥啦

我就是成功例子 疊左成個星期先上到6星

其實睇你撞唔撞啱event

如果撞啱之前聖誕雪球event 係咁送2/3星免就好快

係咁疊兔仔上5星

解埋主線8-3就有一隻
但而家卡咗喺8-2個覺醒3隻英
勁多中灰石但無碎灰石
覺唔到啲合角用嘅3星

而家成日喺商店買大中覺醒石
又就嚟破產

打左藍巴個陣
配錯速好似？暗奶放左比暗法

英雄大地震
佢未改PVP好冇心機打

我都解緊覺醒3隻英

Ai 好random

已6

我見一速水劍 二速暗奶就好穩

都唔一定 我都見過咁樣但暗會開2技或者拉其他角

AI真係冇得估

今期困塔暗法火奶 長開無敵唔比吸血就好易打

個priority應該合左木奶先同係升左imgway做6星先

但有d地形太閪做唔到

合mary係咪5星覺醒1lv就得

全部要max lv

一日得5關exp關好難升

要升lv不嬲都係開雙經爆石1帶3刷C關 靠經驗怪等到2046都未升完

我諗住升promotion fairy

點會升兔仔

不嬲兔仔都係升完星就直接當肥料用

拎經怪餵佢哋好似好慢
我而家2帶2打C2-1都覺好慢

升佢地做5星

升2/3星怪啦 佢地可以刷關升lv

c自動唔夠打

你木劍打水怪嘅hard關應該練得好快

如果有買月費+雙經應該好快 當然睇你一場要打幾耐

我開雙經1帶3刷C1-1 1個鐘可以升滿3隻4星

我1分半鐘先1場
啲符好肉酸

幾時先出返雪球活動

聖誕

睇下農歷新年會唔會有大event啦 唔係就要等到情人節

巴打好
你隻暗弓好好用
多謝你肯加我

農曆新年點會有
又唔係強國game

多謝你
佢係一隻獨當一面既暗弓

幾時到我中

韓國都有農歷新年的

屌 差少少殺到45隻公會王 然後最後幾下控唔到俾佢一野aoe清場

出木劍衫就出埋木劍up黎呃錢

因為漢族？
學到野

因為韓國古代都係用農曆（陰曆） 由1896年先開始轉用新暦（太陽暦）所以佢地有農曆新年的傳統

我都係之前玩另一隻泡菜驚見到農歷新年有出event 先留意到

覺醒咗套衫型好多
新出嗰套成個村姑咁

我覺得新衫好靚 似日本古代d 刀客

紅石池終於有光法

但係公會愈來愈多人幾日冇on, 棄驚潮

自閉驚好快就會棄

個公會戰整得太Hea 冇咩吸引力

同埋呢類驚係比較小香港人鐘意玩

隻5星火弓除左打困塔仲有無用？

靠你哋幾個巴打撐住啦

準備收爐忙d
少開左game玩

PVP控場 但唔算係好好既選擇

即係又唔洗升
成個月無升過新角，好快棄驚

以為有新角抽

維護後應該有
4點開ser

升啲自己鍾意嘅角色算啦
反正pvp都唔夠地震同班痴線佬打

幾時維護

日本時間14:00-17:00
香港應該係1-4

順便問下auto有冇得自動打boss? 次次都要setting手動set番boss monster

我都係關關都要set一次之後先正常

但閂左game再開番又要再set

睇吓今次更新會唔會修正
我都有時係咁
有時又正常

我又未試過有問題

所有關第一次打都要set 一次，之後就會記住左

但個setting係跟機 如果轉第二部機開係要再set多次

已經買定Itunes card, 一陣就抽爆佢

好難冇野升架喎 所有pve content都齊隊打爆晒
好多4星都值得升黎用

火弓拎黎刷新符10都唔差 不過如果已經齊火隊就唔使練

幾點抽？等我跟住執吓雞

我等今晚俾女友抽

抽完順抽（中）埋光暗

未呀，木公會王未40
唔係T0角就唔想升

呢個世界邊有咁多T0角

其他驚見到AppStore 更新又延遲

希望唔會攪埋呢隻驚

有補償又無所謂啊

誤中閃光彈

60lv 新禮包

好似好吸引

請問點先攞到多d石，同埋點抽光暗

石解任務都好多
我而家解到10-1儲到2300石
光暗抽商店有賣碎片 每次5塊
舊100塊可以合

其次就係課金

唔知張自選3屬5星自選券包唔包新英 包就正

光暗4星卷同5星自選

初期★5英雄，應該唔包新

包埋都唔課

你唔係齊三色原五啦咩？

如果包新英藍田巴課呢個抵過石抽好多

除左任務之外，仲有daily mission，pvp結算同普塔都固定派石
另外某d event 會送得比較多石

隻驚派石唔算多，但單抽券就送好多，所以無課/微課都係比較建議抽野淨用藍券，石就留黎回體

光暗抽就每月普塔100F固定一張，解mission 好似都有一張，用石每抽夠120抽又會有一張（可以跨pool 累積）

另外就靠商店買碎，每日5次 lucky draw (我玩左4個幾月未中過，但有巴打中過）同課金

初期*5應該係指原生5星，有機會包新角，睇下一陣有冇死士巴絲買完包膠

其實包唔包我都會課

我平時課石包都係10000yen 2000石+1張4-5星券

依家就11000yen 1800石+10支體水（值200石）+3倍經+自選5星
就算張自選5星唔包新英，當大技怪咁用黎升技都唔差，反正我木劍水奶都要升技

低lv無人權

60lv 一星期唔使就升到啦

禾想要水法水奶木奶，揀邊隻好呢？

睇你本身缺咩啦

我會揀水法 減速破防太好用 而且超大力
但困塔同公會王去到40打後，法師太薄血問題會表露無遺，好易唔小心俾人秒

水奶依家有左公會暗奶之後 冇咁必要 但打困塔同公會王仍然超神

木奶就只勁在隊長技同配木劍全木隊打公會王 其他方面好一般

App Store 仲未放update, 睇黎都係要延遲多

水奶啦
見之前好多巴打都話佢兩邊都有位
打木王仲可以拉角位做坦

謝謝大大分析

【1/21 16:43更新】App Store反映遅延の影響に伴い終了予定時間を「19:00」とさせて頂きます。ご迷惑お掛けしますが、お待ち頂けます様お願い致します

延長到6點

我就係卡緊木王

正 梗係知我喺街無wifi

開左 不過新角/新禮包/pvp要等出完update之後之有

頂 又延期 我想抽4星練啊

qooapp update左佢要我再係play store update?

三屬自選 仆街
咁樣逼人課都有

中伏 IOS唔update入到 An up左入唔到

隻驚出咁耐第一次up? 差d想del game再裝過

[img]
係咪重刷好點？

次次update都delay

我都係想刷下exp姐 咁都入唔到驚

你唔係iOS 咩？iOS 冇問題喎

an...

最好都係刷木劍水劍木盾是旦一隻

Rip

其實有set引繼係咪可以del 驚然後裝返個舊version 玩住先

利申：冇用過an 機

an機玩家表示 用qooapp更新完之後玩唔到 可以點

qooapp應該得最新版

u are not alone

等補償

開ser後3次商店都有光暗碎
𣊬間變乞衣

玩都玩唔到

網上download個apk用夜神玩住先？

或者買部iPhone 玩住先

重裝左都係叫人dl

遊戲開始多人棄 公會活人都越黎越少

唔知呢度除左LIHKG 最大公會外 有冇小型公會想合併
我個公會圍內活人十五個 其中九個日本人無法溝通
開埋Line Group 都冇用

無論想完全移藉/合併另起爐灶 都歡迎洽談
主要係想多活人一齊玩 傾下計咁

有意請PM小弟 謝謝

咁其實即係得6個活人？

過晒黎lihkg 啦咁

iOS 出左update 了， 不過建議大家唔好update 住，費事好似an機咁up完開唔到驚

正常聽日會維多次，到時先update

藍田大有冇 Line / WeChat 可以傾？

成晚都未fix到an機

我想打機啊

啱啱整左個line ac：zemorie

App Store 反映確認できました為、コンテンツ開放の為の臨時メンテナンスを行わせていただきます。

日程：1月22日(水) 11:00 ～ 12:00

お楽しみ中の皆様にはご迷惑をお掛けしますが、何卒、ご協力頂けます様お願い致します。

一陣10點維一粒鐘 維完就可以抽新囡囡

剩係app store..an機呢

維完應該所有問題fix 晒，an機都入到啦

唔記得有新囡🤦🏽‍♂️ 射哂d石廿抽 夠120抽光暗中Tesla
隻驚光暗好難湊

任課㗎喎

升埋手上既先算啦 好多英抽左成個月又未6星又無符

an機仲係唔得

Ha?

係咪要再update多次？

個個狂抽 公海係到洗頻

uninstall再試下先

1.3Gb用Mobile Data 下載

已經v1.05都仲要話唔係

抽咗60抽 皮已收

今次真係有pickup喎一次十抽就中

會唔會你個apk有問題？有冇第二個？

個慳電mode又幾好喎

我係qooapp到dl 上網冇1.05

有冇巴絲已經課左60lv 禮包？張5星自選有冇新角？

搵唔到呢個包包，等勇士包膠

過左60lv 之後要升lv果陣先彈黎 我都未見到

見到我會即買 但應該要掛機刷符到今晚先升到lv

到時應該有包膠

幾正，岩哂我呢啲扮工既人

An機巴絲係咪未入到驚？係就唔開公會錢關住 聽日先開

冇入到你地公會 而家係第2個日本仔公會 如果入得番驚可以join?

可以呀

未入到啊 等埋啊

咁聽日先開啦

我已經send左email問 回覆都係叫我等一陣再試

抽左140張藍券
中左新木弓
7隻5星
有一隻重複左

其實冇人想知

直線求扑

Android端末の方でアップデート以降にログインできない場合、「タイトル画面」左下のバージョンをご確認ください。

最新バージョンは、「v1.05.000 76jL」が表示されます。

異なるコードが表示される場合、ストア更新後、最新バージョンのダウンロードをお願いいたします。

出左公告

如果an機入唔到 check 下左下角個version 係咪啱 唔啱就重新dl個最新的update

今晚有新event, 有大技怪同光暗碎

原來公會狂中果個係你

點關公會頻？
洗到煩

自已係咁係會頻講野洗走佢

最開心抽到木盾
不過都冇咁多符

多人抽易中好多

唔岩可以係邊到dl不過不得不讚客服回得好快

呢到有 an機巴打可以試 我得左

可能好多日本有錢仔一齊

原來走公會要24個鐘之後先入得番

木弓咩評價

唔係勁咩 我仲用左1800石抽中

係咪得圈住2隻有用 其他食得？

咁新 抽到都未升好啦 邊會咁快有食評

4星強烈建議全部都留 重覆就自食升技

想睇下高唔高評價到可以食升技怪

諗住食4星變5星

藍田巴火奶而家是咪無必要合？
同埋火兔係咪得pvp有用？

火奶我淨係用黎刷新符10 如果你本身新符10隊係冇必要合

火兔配暈符 打困塔都好好用

可以直接J 新角

正

今晚抽多20抽拎光暗卷 唔中新角就直接換

廿抽乜都冇 2抽光暗又全4星

離棄驚不遠了

睇嚟新手都係要練同埋儲料合火奶

其實淨係for 刷新符10 可能直接練3星火奶仲好 唔一定要合成火奶

公會戰我冇份打點解

你ID係？

3064578

3星火奶得一隻

Kingdom ID 其他人睇唔到

你個名係？

我入咗LIKHG個公會啵
我叫wakaka

啊 咁應該係因為你啱啱入

要係配對對戰公會時已經入左會先有份打

等下場啦

咁我努力升lv先
我想抽新角唔夠石。點解啲石咁少

隻驚不嬲派好少石

Natasha?
我以為無用變曬肥料

課金無煩惱
慢慢解曬啲任佢都有大概3000石

呢啲廢野有咩用

升星用
升4星要3隻3星（lv 1就得，max唔好食）
升5星要4隻4星
6星1樣道理

係 wiki推薦新符10隊用佢

就咁望佢d技好勁

隻野拎返黎就max lv, 記住升左星先好做肥料

屌 公會王辛辛苦苦打到第50關 唔小心禁錯冇幫水奶補血 然後俾細卒圍死 跟住細王即刻清場

下星期又要打多次

我想要兩隻技怪啫

an機撚仲未入到驚，屌

有冇check過version? 應該裝返啱的apk就冇事喎

追完post跟住裝就入到了，抽左50抽先中新英屌

自選券點攞架？

課金

新出左60lv 課包（本身高過60lv要下次升lv先會彈出黎）

我抽左30抽唔中木弓就用左黎換，好過狂抽黎追

想要返隻木盾，正

50lv 4星卷終於中咗木毒
佢要用咩符㗎？
246係生速命定係生速生會好啲？
打塔同符用

除左困塔 基本都係速+體/防/命，2/4/6位體速體，命中有50+就夠

困塔就6位一定要命中，最好命中有130+

剛剛合左MARY 龜速升緊佢6星
想問下佢係咪唔使著吸血裝帶肥? 見佢S1有吸血

木弓應該要裝番加攻符？上到5x lv都一下打3xx攻？

好 唔該藍田巴

新活動2020體太少
而家變咗登入活動

下星期再努力
我都試過 襟錯野原地防禦

竟然咩角都有
選擇困難症

唔洗 攻擊套 速多過130

20秒C1-1

單純帶肥用 可以用反擊 最快九秒幾

新英70抽先中

暫時玩過好友隻木弓幾次 pvp又打過幾次 隻野感覺唔係好勁

可能未開到點配隊呱

唔覺意禁到自己即變原地防禦真係好on9

每樣野唔係獨立計咩？有d仲要可以拎幾次，夾埋要成萬體喎

試過對面 第一回合 水劍加左移距 木弓直接沖上黎 二技加三技 群暈破防再禁左我暗法技 無敵套路即刻出唔到

水劍T0 神角無誤 （錯哂重點）

聽落唔錯喎
等我又執套暈符俾木弓試下

話說新活動登入送 250 時裝幣 真係超佛心
我身邊歐洲朋友 無課都可以 暗盾 加新衫
隻木劍新衫冇新年聖誕果D咁華麗 冇換到

隻驚暫時其實好佛

我都等緊拎幣換木劍套衫

暈係咩符

地震符 刷Sealed Armory (通常慣左叫新符）會（極低幾率）出

即係打第2個符關會出？

係 不過真係超難出

想回坑 岩岩登入抽到水劍 想玩落去買帳比較好？

除非你一定要有光暗5星，唔係玩依個已經夠

木劍水劍水法好夠用

水劍T0課佢老尾

有無人用iphone gamecenter login 唔到

光暗又中4，棄了

唔該晒CHING

水劍係pvp真係太op

仲諗住出木了可以counter 佢，結果....

已經慣了 我噚晚都兩抽光暗4星

不過光暗5星依家真係勁得光弓光法兩隻 其他都一般般

應該唔係
2020體拎完技怪應該爭3000體個福袋未拎到

不知何年何月得償所望

咦 係喎 咁即係用夠3000體就可以拎晒所有野

營運應該知道我地新年太忙 唔得閒打機

課就有架喎

水劍pvp開完技之後行既範圍勁大

btw..隻驚刷極都仲有2000體 好痴線

2020都唔送返20個福袋賀一賀佢

玄不救非，課不改命

命裡無時課到有

同埋依家有自選5星喎

應該送20隻原5,

我唔貪心 送20抽光暗就得

即係20隻4星

秒唔到就比人拉返滿血
但要秒佢成本太高 好難配隊

有冇人褔袋已經中到光暗碎？

暫時開左兩個，1個50石1個錢